Tienda de bicicleta si pedales para niños, bicicletas de aprendizaje que te ahorraran ponerle a otra bici los ruidines.
Las bicis sin pedales tienen las cualidades de activar el sistema locomotor de tus peques, disponemos de bicicletas de varios tamaños y para varias edades, modelos de sus personajes de dibujos preferidos has biciclteas de madera sin pedales ,muy modernas y muy muy cómodas



http://bicicleta-sin-pedales.com/